[窮撚玩ps4] 想問下ps4點連到大牛龜電視？

屋企窮
仲用緊19幾年前既大牛龜電視
想問下點可以連到ps4玩？
利申:完全無呢方面經驗。乜柒都唔識

宜家買部電視仲平過你部ps4

成個主題都好矛盾

無hdmi窿既話可以收皮
二手執返個新少少既細moon 應該唔使500

換個mon吧 ps4 行hdmi

以前買過個紅黃藍線轉HDMI嘅轉插想係部舊電視玩PS4, 雖然display到但係超低清同埋閃閃吓

ps 舊野我係188買

屋企唔撚俾換電視

會閃？

自己買個mon $1k 都有

就算用轉插顯示到畫面 都一定低清好多
都係買2手mon吧啦

yes, 基本上叫做show到野但係其實玩唔到, 加上舊轉插我幾年前都已經有d難搵
你都係買個平平哋嘅mon算啦

屋企無位放

咁咪撚玩囉

又唔係必需

上網睡到有呢隻撚野

跟機有三色線架喎，假膠

窮撚係到異想天開
所以話窮撚真係窮撚
又蠢又固執

得hdmi，無三色

咁撚窮學乜人打機，做多份pt啦

yes 就係呢類

今晚買黎試下先

買hori 隻portable mon 就得la 仲洗咩用部牛龜

搭單問下，本身個電腦 MON 無內置喇叭，如果用黎玩 PS4，係咪只要將個普通喇叭直接插落個 MON 後面插 HEADPHONE 個窿就可以出到聲

插電腦mon算啦
起碼有hdmi,清過你大牛龜電視

應該係

唔該晒巴打，咁我一陣去出機

呢隻又好似方便